【最新】政府表示，至今共有四人接種新冠疫苗後不適送院，一人留醫

唔驚啦～

Yeah~

咁少人打都有4個要送院

相信與疫苗無關

空肚打針咪會咁，用家問題

又多4個犯國安法

唔打反而冇事

人既問題, 邊可能係疫苗事

打完針唔舒服會唔會犯左國安法